(尋藥)綠色扁鐵盒

想搵返一隻藥膏
係專搽粉刺或皮膚問題

係一個綠色好扁鐵盒
類似凡士林潤唇膏個盒但再扁一半

裡面係白色藥膏
搽落皮膚都會白色，隔一段時間會乾硬左
唔係喜療妥果種軟膏同搽完會吸收無色

藥性係偏刺激
搽皮膚患處會那，甚至有灼熱感
唔係滋潤溫和類

十幾年前已經有
但近幾年唔見，唔知係咪停左產
但每次有皮膚問題都好見效

全能連登幫唔幫到手

Nixoderm?

嘩屌
90%係
因為好細個用，早幾年用晒買唔到，上網睇圖好大機會係 多謝巴打
順便問一問，係咪一般藥房都有得買，同埋乜人都搽得

求其一間藥房都有，叫尼克舒度

唔該巴打